點睇《理大圍城》導演呢頭話自己係黃，果頭又走去同CCTVB合作商高先電影合作？

說好的「抵制CCTVB」呢？

你要點先 spin 到 <理大圍城>導演係藍?
五 毛 pr fail

點解唔可以係cctvb偽藍
樓主係咪唔知咩係理大圍城？理大圍城導演偽黃同tvb偽藍一樣咁好笑